空姐黑絲

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

唔鼓勵大家呢個時候打J

得咁少絲難j wor
more

Ig?

呢D 女真係好心計

對絲zoom到

有咩睇？ 未見過人坐的士呀？

G